Undead Space Attackers: Make Space Great Again
==============================

Das Spiel „Undead Space Attackers: Make Space Great Again“
ist angelehnt an das Original „Pandemie“ von Matt Leacock und wird im Rahmen
des Software Engineering-Praktikums als Java Anwendung realisiert.

Software Engineering Praktikum Sommersemester 2017